商業寬頻 續約/新簽

用緊hkt 商業 固網 電話兩條線加E fax
3月到期

我有朋友做

商業 工廈 店鋪 寬頻 固網 FAX
FIXED IP 寬頻
報價介紹

問下啦：

Tg: